含大SABA呃反送中光環照搞迎新營

無恥含大SABA上兩個星期出聲明罷搞O Camp，轉頭走去沙田麗豪Check In，唔知係咪趕住去交配呢？

你對得住企咗兩個月前線嘅手足嗎？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

Oday (過夜)

樓主ive仔

垃圾到

Push

呢班垃圾

push

宜家講緊嘅重點係你哋當初罷搞呃光環
而家又搞，係違反緊當初嘅承諾。
唔好帶人遊花園。

推

其中一個?

岩呀屌你老母 又要拎光環又要去爆房

屌你老母垃圾含大仔
光環唔係俾你班撚屌咁用

自己口響響拎光環 仲話將啲錢捐俾星火
真係多撚謝你

尋日見到有班不知所謂大學生 唔知邊間
但心口背脊就印住大大隻字性嵐交
真係不知所謂個個牛頭馬面鬼五馬六 係味都係含大學生

留名睇班撚樣走數 佢班上莊都唔係好識計數
傳說佢宣傳期淘寶淘一毫子一支四色筆
當年上埋評議會

係咪東涌線
d組爸紅色頭

Saba上八屆剩落至少幾十萬下落不明
仲想佢捐錢 上年Ocamp一位$800 350幾parti 已經成30萬

我係沙田區見到成班鬼五馬六

Hi 懷仔

兩個saba post都見到你 又係同一段野 知咩事啦

強烈要求check數

Hi 現莊員

冇你咁戇鳩囉 上面已經講晒你啲罪名
只能說人無恥便無敵

幫推

輕輕一推

攞光環正仆街

正正常搞o camp唔會有人鬧
係都要攞光環 扮哂關心香港

Agger 好噁心

會長我中同 中學都唔少野講

幫你開埋 馬鞍山崇真中學

同學？

唔係不過有fd係馬崇讀咗年幾就轉校 聽講因爲個陣啲同學同老師太差 當然包括呢位連英文班都入唔到嘅會長

幾時走嫁？完全冇印象

可能佢邊緣人掛

屌我屋企對面幾日就有d廢青係度搞ocamp仲要叫撚到大大聲, 而傢11點都未撚散

唔知有冇人知會長家姐

今日放工搭車先見一班黃衫既係架車度嘈住哂
唔知係邊間u

咁咪咪撚取消囉傻鳩
取消完又6出黎柒咪抵屌
成日有你呢啲垃圾沖出黎懶醒

麗豪咁cheap都住

無恥到

屌

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

其實有無得將含大降格？唔明開咁L多大學做乜7

之前校長先俾人讚完 點知又俾班學生整臭個名

屌睇完成件事覺得支莊真係垃圾嚟
人地eb出面食彈
你就攞住個光環又要反口搞暗o
仲要玩到咁撚開心
真係抵你比人jer撚到

利申:非含大學生

前日麗豪 發夢見到尋晚又去另一間酒店開房

仲要佢地有上莊屌番人地eb屌頭

Pushhhhh

食住人血饅頭屌閪

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為有辱校譽， 我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆